{
    "order": 6,
    "slug": {
        "en": "Food",
        "da": "Mad"
    },
    "title": {
        "en": "Food",
        "da": "Mad"
    },
    "display_logic": [
        {
            "type": "field_compare",
            "status": "disabled",
            "input": "participant",
            "compare": "equals",
            "value": "Juniordeltager"
        },
        {
            "type": "checkbox",
            "status": "normal",
            "input": "junior:plus"
        }
    ],
    "sections": [
        {
            "headline": {
                "en": "\n",
                "da": "\n"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Fastaval will have dinner delivered from [url=https:\/\/mosmadhus.dk\/]MOS Madhus[\/url]. The food will be served in the common area, in the following period:",
                        "da": "Fastaval f\u00e5r aftensmaden leveret fra [url=https:\/\/mosmadhus.dk\/]MOS Madhus[\/url]. Maden serveres i f\u00e6llesomr\u00e5det, i f\u00f8lgende tidsrum:"
                    }
                },
                {
                    "type": "list",
                    "text": {
                        "en": "Breakfast: 08.30-10.30\nDinner: 17.30-19.30 (Sunday 17:00 - 19:00)",
                        "da": "Morgenmaden: kl. 08:30-10:30\nAftensmaden: kl. 17:30-19:30 (s\u00f8ndag kl. 17:00-19:00)"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Dinner will be served in shifts. Your time slot will appear on your participant sheet closer to Fastaval.",
                        "da": "Aftensmad udleveres i runder. Du f\u00e5r dit tidsrum p\u00e5 din deltagerseddel, n\u00e5r vi n\u00e6rmer os Fastaval."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "If you have an allergy not mentioned in the detailed description bellow, and worry that it will be present in the food, please contact our food coordinator at mathias@fastaval.dk",
                        "da": "Har du en allergi, som ikke er n\u00e6vnt, og er du bange for, at den findes i maden, s\u00e5 kontakt vores madansvarlige p\u00e5 mathias@fastaval.dk"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Financial support",
                "da": "\u00d8konomisk st\u00f8tte\n"
            }
        },
        {
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]All available support has been assigned[\/b]",
                        "da": "[b]Al tilg\u00e6ngelig st\u00f8tte er blevet tildelt[\/b]"
                    }
                }
            ],
            "display_logic": [
                {
                    "type": "config",
                    "config": "current_financial_support",
                    "status": "hidden",
                    "compare": "less",
                    "value": "config.max_financial_support"
                }
            ]
        },
        {
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "This year, the funds provided by the rich aunts and uncles (people who choose to contribute to Fastaval with additional funds) will be used to give financial aid to those who may need it. In practice, it will be possible to get 2 days of food (breakfast + dinner) paid for by Fastaval.",
                        "da": "I \u00e5r g\u00e5r st\u00f8tten fra rige onkler og tanter (personer, der v\u00e6lger at donere ekstra penge til Fastaval) til at give et \u00f8konomisk bidrag til dem, der m\u00e5tte have behov for det. Konkret vil det v\u00e6re muligt at f\u00e5 betalt to fulde dages mad (morgenmad + aftensmad) under Fastaval."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "It is up to you to decide if you are eligible for financial aid. The program is designed for, but not limited to, students, the unemployed, pensioners, single family providers and people on government assistance, or with otherwise limited funds. We do not require documentation of your economic situation.",
                        "da": "Om du har behov for st\u00f8tte er op til dig selv at vurdere. Ordningen er tilt\u00e6nkt, men ikke begr\u00e6nset til, studerende, arbejdsl\u00f8se, pensionister, f\u00f8rtidspensionister, enlige fors\u00f8gere og andre personer p\u00e5 offentlige ydelser eller med en p\u00e5 anden m\u00e5de trang \u00f8konomi. Vi kr\u00e6ver ikke dokumentation for din \u00f8konomiske situation."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "The only thing you need to do to receive financial aid, is to select the \"I wish to receive financial aid\" checkbox below, and add at least two morning and evening meals to your sign-up. The cost will automatically be deducted from the total price.\u00a0If you wish to purchase more food, please add it below.",
                        "da": "Det eneste, du skal g\u00f8re for at f\u00e5 \u00f8konomisk st\u00f8tte, er at klikke: \u201cJeg \u00f8nsker at f\u00e5 \u00f8konomisk st\u00f8tte\u201d, samt tilf\u00f8je mindst to morgenmad og to aftenm\u00e5ltider til din tilmelding nedenfor i madtabellen. Derefter vil bel\u00f8bet automatisk blive modregnet i din tilmelding. \u00d8nsker du at tilk\u00f8be mere mad, skal det ogs\u00e5 tilf\u00f8jes nedenfor."
                    }
                },
                {
                    "type": "checkbox",
                    "text": {
                        "en": "I wish to receive financial support\t\t\t",
                        "da": "Jeg \u00f8nsker at f\u00e5 \u00f8konomisk st\u00f8tte\t\t\t"
                    },
                    "infosys_id": "financial_struggle",
                    "display_logic": [
                        {
                            "type": "config",
                            "config": "current_financial_support",
                            "status": "disabled",
                            "compare": "greater_equal",
                            "value": "config.max_financial_support"
                        },
                        {
                            "type": "checkbox",
                            "status": "normal",
                            "input": "financial_struggle"
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Here you can order breakfast and dinner:",
                "da": "Her kan du bestille morgenmad og aftensmad:"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "You can read more about the individual meals at the bottom of the page.",
                        "da": "Du kan l\u00e6se yderligere detaljer om de enkelte m\u00e5ltider i bunden af siden."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Thursday is vegetarian day and therefore only has the vegetarian option.",
                        "da": "Torsdag er vegetardag og har derfor kun mulighed for vegetarmad."
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "",
                "da": ""
            },
            "module": "food"
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Meal details",
                "da": "Detaljer om maden"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]Breakfast (all days)[\/b]",
                        "da": "[b] Morgenmad (alle dage)[\/b]"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Breakfast will be a breakfast buffet with hearty bread, spreads, boiled eggs, fruits, and vegetables as well as cereal with yogurt, milk, or skyr.",
                        "da": "Morgenmaden bliver en morgenmadsbuffet med groft br\u00f8d, p\u00e5l\u00e6g, kogte \u00e6g, frugt og gr\u00f8nt, samt morgenmadsprodukter med yoghurt, m\u00e6lk eller skyr."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]Dinner Wednesday[\/b]",
                        "da": "[b]Aftensmad Onsdag[\/b]"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Pasta Cacio e Pepe with chicken\u00a0\nVegetarian: Pasta Cacio e Pepe\nSide course: Italian inspired salad\nAllergens: Gluten, egg, milk, mustard",
                        "da": "Pasta Cacio e Pepe med kylling\u00a0\nVegetar: Pasta Cacio e Pepe\nTilh\u00f8rende salat: Italiensk inspireret salat\nAllergener:\u00a0Gluten, \u00e6g, m\u00e6lk, sennep"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]Dinner Thursday [\/b]",
                        "da": "[b]Aftensmad Torsdag[\/b]"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Chili sin Carne with steamed rice & cr\u00e8me fra\u00eeche\nSide course: Mexican salad\nAllergens: Celery, mustard",
                        "da": "Chili sin Carne med dampede ris og cr\u00e8me fraiche\nTilh\u00f8rende salat: Mexikansk salat\nAllergener: Selleri, sennep"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]Dinner Friday [\/b]",
                        "da": "[b]Aftensmad Fredag [\/b]"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Red curry chicken with wholegrain noodles and sweet chili sauce\u00a0\nVegetarian: Tofu in red thai curry, wholegrain noodles and sweet chili sauce\nSide course: Thai salad\nAllergens: Sesame, peanut, soy, gluten, mustard, fish",
                        "da": "Kylling i r\u00f8d thai karry med fuldkornsnudler og s\u00f8d chili sauce\nVegetar: Tofu i r\u00f8d thai karry med fuldkornsnudler og s\u00f8d chili sauce\nTilh\u00f8rende salat: Thai salat\nAllergener:\u00a0Sesam, jordn\u00f8dder, soya, gluten, sennep, fisk"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]Dinner Saturday [\/b]",
                        "da": "[b]Aftensmad L\u00f8rdag [\/b]"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Lasagne\nVegetarian: Lasagne with\u00a0spinach\nSide course: Italian inspired salad\nAllergens: Gluten, egg, milk, celery, mustard",
                        "da": "Lasagne\nVegetar: Lasagne med spinat\nTilh\u00f8rende salat: Italiensk inspireret salat\nAllergener:\u00a0Gluten, \u00e6g, m\u00e6lk, selleri, sennep"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "[b]Dinner Sunday [\/b]",
                        "da": "[b]Aftensmad S\u00f8ndag [\/b]"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "Meatballs in curry sauce with steamed rice and chutney\nVegetarian: Celeriac in curry with steamed rice & chutney\nSide course: This season's fresh salad\nAllergens: Gluten, egg, mustard, milk, celery",
                        "da": "Boller i karry med dampede ris og chutney\nVegetar: Selleri i karry med dampede ris og chutney\nTilh\u00f8rende salat: S\u00e6sonens friske salat\nAllergener:\u00a0Gluten, \u00e6g, sennep, m\u00e6lk, selleri"
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}