{
    "order": 3,
    "slug": {
        "en": "Junior",
        "da": "Junior"
    },
    "title": {
        "en": "Fastaval Junior - This page is not available in English\n",
        "da": "Fastaval Junior"
    },
    "display_logic": [
        {
            "type": "default",
            "status": "disabled"
        },
        {
            "type": "field_compare",
            "status": "normal",
            "input": "participant",
            "compare": "equals",
            "value": "Juniordeltager"
        }
    ],
    "sections": [
        {
            "headline": {
                "en": "",
                "da": ""
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "[b]Fastaval Junior melder helt udsolgt! [\/b] (men du kan stadig komme p\u00e5 ventelisten)"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Vi har begr\u00e6nset antal pladser p\u00e5 arrangementet Fastaval Junior, og vi har f\u00e5et rigtig mange tilmeldinger. Alle 60 pladser er nu besat, men du kan komme p\u00e5 venteliste, hvis du udfylder tilmeldingen her."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Hvad skal der ske nu?\nVi vil g\u00f8re alt, hvad vi kan, for at der ogs\u00e5 bliver plads til dig, men vi kan ikke love noget, og vi kan f\u00f8rst give endelig besked, n\u00e5r vi har lavet hold til de enkelte aktiviteter. Du f\u00e5r en mail med svar hurtigst muligt derefter. Det kan ogs\u00e5 v\u00e6re, vi ringer, hvis det skal g\u00e5 rigtig st\u00e6rkt."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Hold \u00f8je med din mailboks - du h\u00f8rer fra os inden udgangen af marts"
                    }
                }
            ],
            "display_logic": [
                {
                    "type": "config",
                    "status": "hidden",
                    "config": "current_junior_participants",
                    "compare": "less",
                    "value": "config.max_junior_tickets"
                },
                {
                    "type": "config",
                    "status": "hidden",
                    "config": "junior_closed",
                    "compare": "equals",
                    "value": true
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "",
                "da": "\n"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "hidden",
                    "text": {
                        "en": "Junior entrace",
                        "da": "Junior indgang"
                    },
                    "infosys_id": "junior:entrance",
                    "no_load": "true"
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "[b]K\u00e6re deltager p\u00e5 Fastaval Junior[\/b]\nFastaval Junior er for b\u00f8rn i alderen 6-14 \u00e5r. Det er her, du har mulighed for at m\u00f8de andre b\u00f8rn p\u00e5 din egen alder, som ogs\u00e5 godt kan lide at spille rollespil eller br\u00e6tspil. Vi gl\u00e6der os rigtig meget til at spille med dig p\u00e5 Fastaval l\u00f8rdag den 30. marts fra 10-15."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0",
                        "da": "P\u00e5 de f\u00f8lgende sider skal du v\u00e6lge, hvilke rollespil og br\u00e6tspil, du vil spille p\u00e5 dagen. Vi skal ogs\u00e5 vide, hvilken st\u00f8rrelse T-shirt, du vil have, samt have navn og kontaktinformationer p\u00e5 den voksne, som er med dig p\u00e5 Fastaval."
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "N\u00e5r vi n\u00e6rmer os Fastaval, modtager dine for\u00e6ldre et infobrev samt program, med dine aktiviteter. S\u00e5 husk at holde \u00f8je med din mailboks i starten af marts, og v\u00e6r opm\u00e6rksom p\u00e5, at mailen kan havne i din spam-folder. Tilf\u00f8j derfor gerne allerede nu fastavaljunior@gmail.com til jeres adressebog. Hvis du ikke har modtaget en mail fra os senest en uge f\u00f8r Fastaval, bedes du henvende dig til pingvintanterne p\u00e5 fastavaljunior@gmail.com.\u00a0"
                    }
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0",
                        "da": "Vi gl\u00e6der os til at se dig til Fastaval Junior!\nDe bedste hilsner\nMette og Anne, Pingvintanter\u00a0"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Til for\u00e6ldrene",
                "da": "Til for\u00e6ldrene"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "For at kunne deltage i Fastaval Junior, skal dit barn v\u00e6re fyldt 6 \u00e5r, n\u00e5r arrangementet afholdes. Derudover skal dit barn v\u00e6re i stand til at koncentrere sig rimeligt i to spilblokke \u00e1 1.5-2 timer (med pause), og selv kunne klare toiletbes\u00f8g (eller du skal v\u00e6re i n\u00e6rheden til at hj\u00e6lpe).\u00a0"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Sp\u00f8rgsm\u00e5l?",
                "da": "Sp\u00f8rgsm\u00e5l?"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0\u00a0",
                        "da": "Vi vil meget gerne hj\u00e6lpe, hvis I er det mindste i tvivl om noget i forbindelse med tilmelding og selve dagen. Skriv til vores mail, s\u00e5 vender vi tilbage hurtigst muligt.\n[email]fastavaljunior@gmail.com[\/email]\u00a0"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Almindelig Fastaval\n",
                "da": "Almindelig Fastaval"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Hvis du ogs\u00e5 vil deltage i Fastaval p\u00e5 de \u00f8vrige dage, skal du markere feltet nedenfor. Du vil derefter blive ledt gennem den almindelige deltagertilmelding samtidig med din junior tilmelding."
                    }
                },
                {
                    "type": "checkbox",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0",
                        "da": "Jeg vil ogs\u00e5 deltage i det almindelige Fastaval"
                    },
                    "infosys_id": "junior:plus"
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Voksen kontaktperson",
                "da": "Voksen kontaktperson"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0\u00a0",
                        "da": "Skriv info p\u00e5 den voksne kontaktperson, vi kan kontakte f\u00f8r Fastaval:\u00a0"
                    }
                },
                {
                    "type": "text_input",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0",
                        "da": "Kontaktperson"
                    },
                    "infosys_id": "junior:contact_name",
                    "required": "true"
                },
                {
                    "type": "text_input",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Telefonnummer"
                    },
                    "infosys_id": "junior:contact_number",
                    "required": "true"
                },
                {
                    "type": "text_input",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0",
                        "da": "Email"
                    },
                    "infosys_id": "junior:contact_mail",
                    "required": "true"
                },
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Mens Fastaval Junior k\u00f8rer, skal alle deltagere have en ansvarlig voksen til stede p\u00e5 Fastaval, som vi kan tilkalde, hvis der er behov for det. Hvis det ikke er den samme som ovenst\u00e5ende, bedes du skrive dennes navn og telefonnummer i kommentarfeltet p\u00e5 tilmeldingen.\u00a0\u00a0"
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "",
                "da": "Tilladelse til fotografering"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Der vil v\u00e6re fotografer til stede under Fastaval, som tager et f\u00e6llesbillede af Fastaval Junior b\u00f8rnene. Derfor beder vi om samtykke til at inkludere dit barn p\u00e5 billeder. Hvis du er okay med det, bedes I udfylde nedenst\u00e5ende checkboks.\u00a0"
                    }
                },
                {
                    "type": "checkbox",
                    "text": {
                        "en": "",
                        "da": "Jeg giver samtykke til at der m\u00e5 tages billeder af mit barn"
                    },
                    "infosys_id": "photo_consent"
                }
            ]
        },
        {
            "headline": {
                "en": "Er der noget, vi skal vide?\u00a0",
                "da": "Er der noget, vi skal vide?\u00a0"
            },
            "items": [
                {
                    "type": "paragraph",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0",
                        "da": "Her kan du skrive hvis du har s\u00e6rlige behov eller \u00f8nsker, f.eks. nogen du gerne vil spille sammen med. Du skal ogs\u00e5 skrive navn og telefonnummer p\u00e5 den kontaktperson, der er til stede p\u00e5 Fastaval, hvis det ikke er den samme som angivet ovenfor. Hvis du har sp\u00f8rgsm\u00e5l skal du kontakte Fastaval Junior p\u00e5\u00a0[email]fastavaljunior@gmail.com[\/email], da kommentarene her ikke bliver l\u00e6st igennem, f\u00f8r tilmeldingen er lukket."
                    }
                },
                {
                    "type": "text_area",
                    "text": {
                        "en": "\u00a0\u00a0",
                        "da": "Skriv din kommentar til Pingvintanterne her!"
                    },
                    "infosys_id": "note:junior_comment"
                }
            ]
        }
    ]
}